馬屎亨今朝無祈禱？

上次就賴天口熱
今次賴落雨？